急救員入

今日知道 一定會出 胡椒噴霧
專登買了之 baby shampoo
之前 醫生講過 最有效使胡椒噴霧 就係 梘水， 因為胡椒噴霧 帶油性

但今日 d first aider, 死都用生理鹽水 洗胡椒噴霧， 唔肯用 baby shampoo.

生理鹽水 同普通水一樣 只可洗走表面, 用嚟洗 催淚彈 一定有效

但胡椒噴霧 係另一種 chemical 所以 請 first aider 一定要用 梘水 來洗 胡椒噴霧

之前雨傘運動 個個都係咁用 非常有效

push

物資站 要 有 baby shampoo

push
急救tips

要當場即刻用梘液 洗走啲油

熱水涼?
你個名

推

鹽水用途更廣泛
梘水係洗到胡椒，但如果胡椒入眼，再用梘水好乸眼

所以用johnson baby shampoo 不醃眼配方
真係好有效
最重要 係可以洗走 胡椒 噴霧 啲油